能為你忍受 然後當享受 那又何妨

Ndchdhyfgg
Nwgngdcndmygn
Gchgcgnshfhn
Dhdchl? Ndhnwfn
Dgygydn..nhnwfh
Poyfl.

叫完未

泰妹